
                      Secuela de la mítica Independence Day con todo el reparto original, excepto Will Smith y dirigida por el gran Roland Emmerich que cumple su trabajo con los efectos especiales en modo destrucción absoluta. La película llama la atención por el motivo de ver al reparto original pero no por ver que pasa, porque desde el primer momento se sabe que va a pasar algo parecido a lo que pasa en la primera, se echa en falta a Will tanto por los momentos de acción por todo lo que trasmite como por su humor, en esta secuela han intentado meter chistes pero muy malos e infantiles. Es una película entretenida, pero al tratarse de una secuela de una película tan mítica se queda a medio gas, no ofrece ninguna novedad para el recuerdo de Independence day y que viva AMÉRICA!!!!
        
            